稻香點心, 叉燒包, Yummy Yummy YEAH!!

( Show Blocked User - 蔣介石（在線中) )

老衲好波

燒賣, 鮮蝦餃, Yummy Yummy YEAH!